16 Oktobril, kui se 9 Oktobril Peter Songe kaibus ette olli loeto tunnistiwa ülle kaejad, Kohtomees Gustaw Tolmusk nink Widrik Melberg Wöölmünder, nink Wöölmünder Fritz Solnask et 1 1/3 wakka alla om ristkhaina ärrä sökkoto Lamba ja Siggult
Peipsi Were nidon om kahjo arwato
Siggo Songmisse eest 2 Rubla
Häddälä haina somisse kahjo arwato 2 rugga
Pilliroo sömist om arwato kahjo 1 Rubla
Kohhus mõistis et läsk Ann Pabusk peab masma Peter Songele7 1/2 Puda haina eest			1 Rubla 50 kop		1 1/3 wakkama Ristk haina sökmist arwato kahjus			4 Rubla		Nido Songmisse eest			2 Rubla		pilliroo sömisse kahjo			1 Rubla		Kokko			8 Rubla 50 kop		
§773 om ette kulutedo
Pä kohtomees Jaan Holsting
Kohtomees Jakob Türkson
Kohtomees Paap Kress
Kohtomees Gustaw Tolmusk
Kohtomees Kristian Rusand
Kohtomees Rein Lambing
